# Phòng khám đa khoa chất lượng tại quận 2

Chất lượng cuộc sống tăng cao, bởi thế nhu cầu về y tế, chăm sóc sức khỏe càng ngày một được chú trọng, Hiện nay có rất nhiều phòng khám đa khoa, bệnh lí viện ra đời, đứng trước sự lựa chọn ấy phái mạnh chỉ biết lắc đầu ngán ngẩm. Cần khi tìm kiếm một phòng khám đa khoa chất lượng tại quận 2 để thăm khám điều trị bệnh lí, trong đầu nam giới luôn đặt ra một số câu hỏi như phòng khám có tốt không, có uy tín không, có lừa đảo không, chi phí tại phòng khám đa khoa có cao không,…

TRUNG TÂM TƯ VẤN 24H

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn: 0286. 2857 515

Link chat miễn phí: http://bit.ly/2kYoCOe

Với mục tiêu khám điều trị bệnh lí “chuyên nghiệp - hiệu quả - chính xác” Đa Khoa Nam Bộ luôn xây dựng mô hình phòng khám đạt chuẩn quốc tế, đưa đầu TP.HCM về hiệu quả điều trị và chất lượng dịch vụ, song song địa chỉ Phòng khám nam khoa ngay trung tâm thành phố thuận tiện cho người bệnh tại quận 2, như sau:

Đội ngũ b.sĩ chuyên khoa giỏi
Phòng khám nam khoa chất lượng tại quận 2
phòng khám đa khoa Nam Bộ sở hữu đội ngũ y b.sĩ chuyên khoa đầu ngành giỏi ở một số khoa: nam khoa, phụ sản khoa, bệnh truyền nhiễm qua đường tình dục, bệnh lí tại vùng hậu môn – trực tràng.

Bên cạnh việc kiểm tra trị bệnh theo đúng chuyên môn, quý ông sẽ được những y bác sĩ chỉ dẫn cách phòng cũng như chữa trị bệnh tại nhà tận tình để đem lại hiệu quả chữa cao nhất.Ngoài ra, với mô hình thăm khám trị 1 b.sĩ 1 nam giới, Phòng khám nam khoa đảm bảo cho bạn nam có không gian khám chữa trị bệnh lí riêng tư, không lo ngại về việc chia sẻ các thông tin cá nhân và về tình hình bệnh lý với b.sĩ.

>> Bài viết liên quan: phòng khám đa khoa quận 1

Trang thiết bị y tế tại phòng khám hiện đại
Phòng khám nam khoa chất lượng tại quận 2
Là mô hình y tế hiện đại, phòng khám đa khoa Nam Bộ chẳng thể thiếu một số thiết bị y tế chuyên dụng đáp ứng đầy đủ nhu cầu thăm khám chữa bệnh cho một số khoa, được nhập ngoại đạt chuẩn quốc tế cũng như được bảo trì định kỳ theo quy định.

Phòng khám nam khoa tuân thủ nghiêm ngặt quy định khử trùng tạo cho phái mạnh không gian thoáng rộng, trong lành, đặc biệt không lo ngại hiện tượng nhiễm vi khuẩn.

Thời gian khám chữa bệnh lí linh hoạt
phòng khám đa khoa Nam Bộ là lựa chọn tốt nhất cho mọi người kể cả một số người thường xuyên bận rộn với công việc nhờ vào thời gian kiểm tra chữa trị bệnh lí linh hoạt:

+ Mở cửa từ 8h – 20h tất cả những ngày trong tuần.

+ quý ông có khả năng đăng ký đặt lịch thăm khám online để chủ động thời gian cũng như sắp xếp công việc hợp lý theo nhu cầu.

ngoài, bất cứ khi nào có vấn đề về sức khỏe nên được tư vấn, người bệnh có khả năng liên hệ với chuyên của phòng khám đa khoa qua bảng tư vấn online hoặc thông qua số điện thoại Hotline (028 3592 1238) để được trả lời nhanh chóng (tư vấn 24/7).

Giá cả kiểm tra chữa trị bệnh lí hợp lý
lúc kiểm tra điều trị bệnh lí tại Phòng khám nam khoa Nam Bộ, nam giới không phải lo lắng về các khoảng phí, tất cả đều được niêm yết công khai theo quy định. Chi phí phù hợp với hiệu quả trị mà phòng khám mang lại.

Lấy nam giới làm gốc Đa khoa Nam Bộ hướng tới sức khỏe phái mạnh – sử dụng cho rộng rãi phòng ban, do đó Phòng khám nam khoa luôn quyết tâm xây dựng chính sách chi phí hợp lý, rõ ràng, phù hợp với năng lực tài chính của đại toàn bộ bạn nam. Song song tìm ra các giải pháp trị tối ưu giúp quý ông - chi phí trả ở mức nên chăng nhất, nhưng vẫn đảm bảo được hiệu quả chữa.

Hơn nữa, Phòng khám nam khoa Nam Bộ hoạt động chính quy dưới sự cấp phép của Sở Y Tế TPHCM cần bảng giá trước lúc được ứng dụng sẽ được kê khai, kiểm chuẩn y chi tiết từ các cơ quan , niêm yết công khai tại Phòng khám nam khoa để bệnh luôn tiện theo dõi.

Quy trình đăng ký bệnh đơn giản và nhanh
Phòng khám nam khoa chất lượng tại quận 2
Bước tiếp đón:
Người khám bệnh lí đến quầy tiếp đón, nhận số thứ tự (STT).

Bước cung cấp thông tin:
khi tới STT của mình, người khám bệnh lí tới quầy tiếp đón và cung cấp các thông tin sau:

- thông tin cá nhân:

Ngày, tháng, năm sinh.
Giới tính.
Địa chỉ cư trú Ngày nay.
Số điện thoại.
- thông tin sức khỏe:

tình trạng sức khỏe Ngày nay hay hạng mục muốn thực hiện.
Giấy hẹn khám (nếu có).
Sổ thăm khám bệnh (nếu có).
Bước tiếp nhận thông tin:
- Nhân viên quầy tiếp đón thực hiện cập nhật kiến thức người thăm khám bệnh lí.

- Nhân viên quầy tiếp đón cung cấp STT cũng như hướng dẫn người khám bệnh phòng cũng như lầu cần tới để kiểm tra bệnh lí.

Bước khám bệnh:
- Người thăm khám bệnh tới phòng khám đa khoa và chờ gọi tên vào phòng khám đa khoa.

- b.sĩ thăm khám và chẩn đoán lâm sàng.

- bác sĩ chỉ định thực hiện các xét nghiệm lâm sàng.

- Người khám bệnh thực hiện một số xét nghiệm, lấy kết quả cũng như quay trở về Phòng khám nam khoa.

- bác sĩ nhận kết quả và chẩn đoán:

Kê đơn thuốc và hẹn (hoặc không hẹn) ngày tái khám.
Chỉ định nhập viện ngay lặp tức.
Bước thanh toán:
- Người kiểm tra bệnh lí cầm kết quả chẩn đoán tới quầy thanh toán cũng như thực hiện thanh toán.

- Trong tình trạng có thanh toán bằng BHYT, người khám bệnh buộc phải xuất trình thẻ tại quầy tiếp đón trước đó.

Đặc biệt trong tình trạng đã có đặt hẹn trước, khách hàng chỉ phải check-in ở quầy lễ tân, điền kiến thức cá nhân quan trọng như họ tên, số điện thoại, email. Tiếp đến, lễ tân sẽ chỉ dẫn khách hàng đến kiểm tra theo hạng mục dịch vụ đã đăng ký. Sau khi kiểm tra xong, khách hàng xuống quầy thu ngân để thanh toán những hạng mục dịch vụ đã thực hiện.

Để chủ động trong việc quản lý thời gian và sắp xếp công việc cá nhân, song song đấy được chăm sóc sức khỏe trong cơ hội y tế chất lượng, phòng khám Nam Bộ chính là lựa chọn hàng đầu dành cho bệnh nhân. Nếu vẫn còn câu hỏi về phòng khám đa khoa chất lượng tại quận 2 thì hãy nhấn gọi hotline hoặc link chat để được gặp các chuyên gia chuyên khoa của phòng khám.

TRUNG TÂM TƯ VẤN 24H

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn: 0286. 2857 515

Link chat miễn phí: http://bit.ly/2kYoCOe